奧巴馬2008年做總統，民主黨掌控兩院，點解冇解決到系統性種族歧視嘅？

有冇人知？

整左個黑人總統咪當解決左歧視囉

因為黑鬼先最沉迷歧視

市民心態佔九成原因

用岐視搵食

一日有唔同種族就有歧視，今日我唔歧視你，聽日就到你歧視我

正解
好似民主黨班傻閪咁 以為整幾件黑人 亞裔 GAY佬上位就係解決左歧視

左膠：因為小布殊種下禍根，八年時間都改變唔到

種族歧視呢啲心態係白人心目中根深蒂固係冇可能咁易解決到

做唔到運動員就日日坐係屋企話比人歧視

解決咗 之後點搵食？下次可以點選？

歧視自助餐

蠢、廢。
哦，你歧視我

仲要依班廢物都歧視亞裔、南美裔

你認真定係點
中共鐵腕統治新疆八十年都收唔到維族皮啦
你想Obama 幾年解決一個1776年已經有既問題？

歧視係人性同思考系統既一部份，唔會改變到

解決左仲邊有票

最唔想香港有民主嘅係香港民主黨
最唔想消除歧視問題嘅係美國民主黨

因為根本無系統性種族歧視，而民主黨正正係種族歧視嗰個 但打正旗號攻擊對手
好似赤納粹咁,打住言論自由旗號,支持極權 破壞所有野

因為跟本冇歧視 , 你掂既黑人一樣可以出去 , 只係佢地一直唔想做又打劫強姦殺人搶野 , 先比白人白鴿眼

現在講系統性岐視，你講心態

咁侵4年更加唔會改變到啲咩啲傳媒屈到佢好似purge緊黑人咁

冇哂岐視班黑鬼仲邊有得引人注意
Btw奧巴馬係只識打嘴炮既死黑鬼

解決咗就唔洗有民主黨啦

啲左膠係唔係都話人racist
其實好多情況只係stereotyping

Stereotyping 係我話黑人大多數衝動
Racism 先係唔畀黑人機會interview
Racism 更係明知一個黑人唔適合都要請佢收佢

Stereotyping 係警察覺得黑人嫌疑大啲要查多啲
Racism 先係唔查清真相屈黑人犯法
Racism 更係黑人犯法比其他人更寬容

Racism 係對人嘅對待，可以意識控制
但stereotyping 係人嘅感覺，好難改亦冇得逼人改
一堆左膠跟風學人fight racism
不如先問心自己係咪都大把stereotyping

無
因為解決唔到唔存在嘅嘢

問題解決左
仲邊可以昆選票

岩呀

同種族唔會有歧視咩，關咩事

topic講緊種族歧視呀清，同種族就唔係種族歧視啦

加州獨立啦
你班死白左去加州做二等公民就岩

種族歧視係依四年俾民主黨攞出來偽命題

其實單抽一個個種族歧視無意思，尤其只抽黑白人，例如我要請秘書，有兩條女見工，一黑一白，兩個學歷一樣，黑人經驗高啲，但黑人年紀較大同肥妹，白人剛大學畢業，青春美麗...咁我請黑人係顏色問題？定肥人問題？定係年齡？定只係咸濕先，根本多鳩餘

更正

最撚歧視就係啲左膠talk show 例如 Jimmy Kimmel
日撚日係度講種族 然後就blm

街訪問人有冇黑人朋友 然後要現場觀眾估
又問人點解有/冇黑人朋友
美國主流媒體全部都係垃圾

條撚樣因為係黑人一上台就頒個諾貝爾和平獎俾佢

永續歧視

奧巴馬2008年做總統，民主黨掌控兩院

所以咪建立左個系統性種族歧視囉

一日未有黑人女總統
一日都繼續靠歧視搵飯食

窮=歧視基本上佢地只係呻窮

個所謂系統性歧視
根本就係一堆爛泥扶唔上壁嘅黑鬼
成日怨個系統搞到佢地咁低賤
事實係好食懶飛要拎福利
又成日瓜田李下同警察有衝突
俾警察殺咗
就算係佢本身個底花到仆街
都俾BLM捧成殉道者

民主黨就係靠福利養住呢堆minions
俾人當係現代奴隸咁撚

侵個形勢明朗番之後, 應該主動搵埋BLM見面 籌備下屆政府
同支那登爭生意, 團體番美國人

唔會
好多右翼已經當BLM係恐怖組織

佢做總統時期有冇周街放火搶野暴動?
咁都唔算解決點先算

貼極都唔舊

有歧視問題，先可以話人歧視自己，永遠保持受害者身份

黑人係少數聲音

搵個黑人做總統 = 聆聽左少數聲音

識玩嘅梗係搵親侵嘅黑人對付番 BLM，以黑制黑

對住trump唔見你哋咁講
成班雙重標準

Dem狗入左離未

change! 有冇change到？

你講得呢句證明你都好racist

咁佢做咗啲咩政策去「嘗試」改變呢個情況

同飯民議會抗爭一樣

根本呢D天下太平D人先會屎忽痕諗既野來
08年OBAMA 上任完之後就爆金融海嘯
就業率又低
大把野佢煩

D人又窮左，特別係黑人，佢地D資產係最傷 (因為佢地借貸grading 低，利率又高D好似，爆佢地影響亦同時大)

而家? 搞埋D屎忽痕野，點解? 侵搞到美國經濟好囉。爆武肺班撚樣係屋企太悶，有個黑人用假錢買野，警暴底下佢地咪忍唔住出哂來突然爭取。

唔係雙重標準，但香港一直都反共，亦一直有錢，唔存在食飽飯冇野做，係程度唔同。但係班黑人真係seems like a choice。行為又差。咁多年都係現狀唔係冇原因。

班黑鬼唔讀書唔做野就話人歧視佢

呢d叫唔叫巴馬盜鈴

未睇過

因為跟本無系統性歧視

咁小布殊做之前克林頓做八年呢？

冇人歧視我咁我仲點揾食

stereotype=/=discrimination

黑人認為啱既解決方法就係更多黑人

永續問題先可以繼續贏個制度架嘛
唔係下次份政綱邊有野寫？

講左change

係, 種族偏見的白人其實只係一個假想敵, 根本係唔普遍存在

好多對黑人歧視, 其實往往係因為財富, 出身, 有無犯罪之類野, 而唔係因為膚色. 結果上台真係無野可以做, 然後落台又講返呢套搏上台

都未有白人女總統
白人女副總統好似都未有

美國仲有咩制度仲有歧視,
而家只係心態問題,
BLM 之後歧視會更深, 黑人自己造成

敗登做左47年 有咩政績?

歧視 咪姐係小圈子 種族 國籍 身高 體型 有咩唔可以歧視 根本係有人既地方就會有架啦

變性同性戀黑白啡黃男女總統
大把本錢玩

整左個男女共廁

黑人對拜登「勝選」表示：back to regular racism❤️

係咪普遍存在 我唔知啦
但係黑人而家又有明星做 NBA搵錢又勁 咪反映左黑人社經地位有所上升 如果黑人被歧視仲係好嚴重 呢啲黑人社經地位上升既現象根本唔存在

不過呢啲講法去到外國都係比人屌撚死 應該係要捐埋身家視黑人為主人先可以解決到黑人被歧視既問題

解決左咁仲點可以成日有話題同政治show

另一方面好多民主黨嘅人及白左先係racist

黑人有機會係美國做埋總統
點解仲話美國歧視黑人？

當政治正確到連華盛頓銅像都要拆
就知再講落去都哂氣

無歧視佢地點向上流
借歧視拎特權嫁嘛人地

認真，你睇下英歐地方，人哋各種族人都住一齊。你美國呢度希臘區、嗰度意大利區、嗰度非裔、呢度韓裔、嗰度華裔，啲人唔日日焗佢哋交流點融合呀？

香港人都係，唔好諗住整條港人街圍威喂，最尾自找同移民地社會脫離

因為解決咗歧視問題 黑人就唔再有特權

美國近四十年
奧巴馬八年
佔1/5時間

點為止收皮? 殺哂佢地?

你講野好中重心,根本上點選擇對雙方都係有歧視

啡髮黑髮金髮白人笑鳩人ginger算唔算種族歧視

歧視既係窮，犯罪率高，低敎育水平。我相信大部分人唔會因為單單膚色而歧視，而係個個族群做左啲咩，係社會上有咩特點

真
法國d nigga

大把嘢玩，仲可以玩埋殘疾人士做總統
最緊要大愛。

政治正確嘅大環境下美國仲邊有系統性歧視丫 人與人之間嘅歧視全世界都有啦
不過啲好食懶做嘅黑人中意將自己嘅落魄跨代貧窮歸咎於百幾二百年前嘅黑奴歷史 宜家美國唔洗BLM都係黑人政治正確到宜家係特權反向歧視

所謂歧視 即係無根據負面成見

有根據既負面成見根本唔係問題 係人之常情 連黑人都歧視黑人 點解決

左膠咪就係stereotype 白人天生就原罪，要「補償」祖先既「錯」。

另外好多印度仔自嘲飲食口音果d，但d 左膠就話咁係racist，唔可以笑佢地口音 咁d印仔都唔介意，點算歧視

你呢啲都可以叫做刻板印象嘅歧視

真 精英主義社會 nba多黑人就得 其他領域多白人就係歧視

清晰喎

因為如果解決咗歧視

咁黑人咪少咗招免死金牌嘅必殺技囉

「哦！你歧視我！」

你覺得白人心目中有種族歧視既想法係你心目中根深蒂固係冇可能咁易解決到

不嬲班黑人最歧視黑人
有小小學識/錢嗰班黑人都會搵白人結婚生仔
白啲嗰班mixed又會歧視黑啲嗰班
之前左膠馬個女係抖陰唱啲racist rap

因為根本冇歧視

啱
仲要做兩任

靠呢個議題上位
無咗呢個問題就唔再需要佢地

因為美國無系統性歧視，所以解決唔到

其實南亞人黎香港做嘢咁勤力都唔會歧視佢，但有啲非洲黎嘅真心唔識講，到底係唔係基因搞到佢地咁樣

解決咗仲點樣爭取

幾時架

你唔歧視我，我咪要同你一樣努力工作，冇得找津貼

巴打心水清
不過都係果句 去到外國 人地係唔會聽入耳 兜口兜面屌你racist

黑人總統都做過

但華人未做總統喎, 南美仔未做過總統喎, 印弟安人都未做過總統喎

論地位低, 絕對唔係黑人囉

黑人最大問題係比左個錯誤的人生觀佢. 人生總有起落, 有時成功, 有時失敗, 但你點睇你失敗真係好決定你離唔離開得到佢

如果黑人一沉低, 就覺得係社會害左佢, 係白人害左佢, 佢永遠搵唔到自己問題, 其實好多黑人我覺得係死呢樣

1）總統冇乜權。
2）金融危機，救西方資本主義為第一任務。
3）民主黨在第一任中期選舉p哂k. 政策好難推。
4）種族問題不是行政/立法問題，是長久積落嚟的慢性病，其實制度已經夠公平，
反而更是自信，是文化的問題，佢做好多嘢去令政府透明度增加，鼓勵佢哋多參與，令佢哋更加相信制度，減少自怨自艾。呢啲措施都係教科書級數，你有興趣可以睇返Obama White House 啲YouTube 片
5）etc...你打入google 可以找到更多。

又唔係當嘅
我就唔係好明黑人連總統都做到嘅時候，
重有乜嘢系統性歧視

因為上到位嘅黑人 係借用黑人個身份拎政治本錢
佢哋內心不之幾白人 心入面笑緊其他黑人係力加

可能奧巴馬唔識Rap掛

發覺好多人並唔係入嚟答你問題，😂
好多深入的討論係只見於英文網站，
你對美國政治的興趣，係接觸英文世界嘅一個好的切入點。
Quora, TLDR news USA, wiki etc.善用right click search by google 嘅功能。

所以我有時都好懷疑 到底種族歧視真係咁嚴重 定係只係個世界洗緊你腦 係咁話種族歧視好嚴重 令人對呢樣好sensitive

民主黨就係靠食呢條水翻身的

黑奴主又係佢, 當年KKK又係佢, 但佢都無亡黨, 反而變成黑人民權鬥士, 你話面皮係咪厚到可以擋子彈?

咁佢地個罪疚感, 令佢地想同其他白人劃清界線, 所以佢地勁推BLM

BLM其實主力真係唔係黑人, 而係白人, 當然你話搶野抽水果D真係黑人, 但示威講野表演果D, 其實係白人. 佢地本身唔想負上歧視黑人呢個原罪, 所以就努力打擊其他白人去證明自己清白

講到尾, 其實黑人真係兩班白人鬥爭的藉口黎咋

好似話, 不論你投共和黨定民主黨, 其實你都係選緊一個老+男+白人出黎, 根本係一樣, 所有野其實都係藉口

因為老布殊種下禍根，四年時間都改變唔到

因為根本冇呢樣野

問嚟都多鳩餘，梗係揀大波啲嗰個

係囉屌種族歧視好多年啦，奧巴馬自己都係黑人，用撚左8年都解決唔到。好明顯唔係總統可以解決到既問題

你點解釋四年來Trump既黑人支持率係有上升

因為奧巴馬為deepstate服務

乜撚都話係歧視，俾警察射殺一定係針對黑人